# Tugas Akhir Ichiro
Penugasan Ichiro Terakhir oleh Bryan | Daffa | Fiqey      
Kelompok **FTEICerdas**

## Konsep
Membuat yang bisa menavigasi maze dan mengenali benda dengan warna yang diinginkan

## Teori
* Mengenali warna menggunakan Kamera Webots
* Navigasi melalui maze menggunakan Pathfinding A* dan rekursi
* Pembuatan prototipe Robot menggunakan Webots
* Mengenali warna menggunakan sensor Camera dan RGB Value
* Mengenali jarak dalam maze menggunakan sensor jarak
* Pembuatan maze menggunakan solid body dan mass dalam Webots

## LIST TARGET:
1. Bikin world  
2. Tambahkan robot dan set labirin  
3. Controller:  
   * Bisa gerak maju
   * Bisa gerak menghindar dinding/ muter-muter labirin
   * Menandai jalan yang telah dilewati
   * Gimana caranya robot bisa bedain benda sama dinding
   * Menemukan benda yang dicari

## LANJUTAN
1. Mapping pake Pathfinding A* dan Rekursi
2. Melakukan maze mapping sendiri, dan memasukkan step-step berikut kedalam controller
3. Step-step berikut kemudian di setkan posisinya agar robot bisa menavigasi Maze dengan sempurna
4. Reference:
   * [Maze Robot Controller](https://github.com/haoransh/Maze-Robot-on-Webots/tree/master/controllers/maze_controller)
   * [Maze Robot Wold on Webots](https://github.com/haoransh/Maze-Robot-on-Webots/tree/master/worlds)